有無巴絲睇過看見你的聲音？

近排發現呢套韓綜好正
會請啲人上去咪咀「唱歌」
當中有啲真係好唱得 而有啲就五音不全
啲嘉賓就要估出邊個係實力者 邊個係音痴

呢個本身係演員黎
個樣成個irene+泫雅咁 仲要好跳得
個個估佢音痴點知...

敏雅家姐 仲正過阿妹

開頭
之後完全暴走

仲有個韓素雅 唱ost好正

一個演員嘅唱功秒殺左香港樂壇大部分歌手

我覺得果啲所謂音痴其實本身應該只係唱得唔好聽 冇難聽得咁誇張

應該係節目組要求佢地扮出黎

佢而家好紅下

集集睇哂

呢個本身係中國人黎？
想聽下佢唱中文歌但搵唔到

實力外貌兼備 抵佢紅

agger
有啲真係聽到耳都爛

Highlight嗰集笑死我
同耀sip一樣樣

佢地好多藝人係乜都練
始終有練習生制度